香港人，你地到底肯升級未？

警黑合作，MTR入面射tg，射爆女仔眼球
有黑衫鬼， 又有匿埋喺架車入面
樂天琦話齋， 呢個政府冇底線，點解我哋要畫條底線畀自己？
之前講嘅麻包袋去曬邊？汽油彈呢？ 仲有可唔可以勇敢啲去救番啲手足， 反正係咪都鳩拉
咁有道德包袱就唔該你唔好上前線

下次真係要打番轉頭
唔只黑社會 仲有其他相關人士

一見狗就打啦
係咪都拉
一齊死囉

推

直接搞狗仔女 警嫂

直接癱瘓機場 唔駛搞其他嘢

條底線慢慢鬆緊

我依家真係嬲撚到唔識可以講啲乜

如果再唔升級

你地一世坐機場on99和你飛啦

推

希望大家入黎討論

咪撚比我見到狗落單 唔撚踏爆佢春袋 唔係香港人

法治社會？ 佢地黑警扮示威者 係咪執行緊職務阿 執行職務都可以煽動暴亂 你捉人係咪要捉埋自己阿 互相舉證 一齊坐囉

我都嬲撚到仆街

今晚想搞掂
直播嚇走晒啲人
大家應承我，無論點都唔可以放棄呀

日本社運係點樣失敗你知唔知？

如果勇武完全解放，有幾多成把握打贏警察，打到出老解？

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

注意：大量警察 UC 係前線捉義士，請立即睇 CWB 直播

人地有槍，我地冇，點升？

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

屌你老母你班前線所謂勇武嘅都係廢柴，你哋唔撚配勇武呢兩個字，我唔撚會再敬重你哋班廢柴勇冇派

。

升咩級啊，你聽朝望下出面，都仲係正常返工放工架炸，唯一可以做既就係屌醒身邊既人，無可能一步登天全部人醒覺，已經好多人犧牲左，要醒一早醒左，班撚屌 唔屌係唔會醒

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

對家一開始就起哂殺心，我地仲要繼續咁克制？以暴制暴先會令人深刻地驚，此時此刻唔好理所謂民意，明白既始終會明白。

好撚火，喺外國想即刻沖返嚟打尻啲狗

如果真係勇武解放，一日都唔洗就要出老解，你估我地忍得少？

P牌咪帶風向啦屌，開得一個post

要一齊唱今天我，最有用

講咁多你陪返隻眼比人？

我絕對冇咁嘅意思

咁你答我應該點做

搞完黃大仙宿舍之後 啲狗發晒癲

仲和理非

升級=燒多幾個垃圾桶？

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔升級都冇用
再唔升就再拉多幾個
到時想升都冇人

人哋出埋卧底，老屈人

老老豆豆殺完第一個警察，就算佢唔開實彈，淨係橡膠子彈掃射都唔撚掂啦

升級呀

麻

攪狗無用。要攪就攪佢地屋企人

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

升級唔係唔得，升級之前送撚哂人頭，咁仲點升級呀？養兵先啦

黑衣臥底煽動其他人進行非法示威
一定要徹查背後動機同利益！！！

你明唔明樓主 好多人有包袱放唔低 做唔到咁盡

癱瘓機場
認真建議討論：

和你飛 2.0

你搞錯個重點，唔係為打贏，係為咗減少被人拉嘅人數，唔打返轉頭正正先更危險，WW2都有發生過唔少呢種處境，有時勇只係為咗保命，不停守不停退返而死得慘

你警察有幾多人，佢射得幾多個，如果開戰就唔係諗呢樣野，要諗呢樣就唔係全面勇武

舊二哥回巢，新黑手段

警察只為三萬蚊人工
你昇級佢唔會同你以死相博

聽日記者會睇班狗點拆
北角福建佬打記者
警察瘋狂開槍
室內放催淚彈
警察混入示威者

推 屌佢老味 咁都忍

真

升級前都要大家有個明確目標
單單只靠香港人係完全冇可以贏
我地要統一清晰目標，先可以凝聚反共力量黎個真革命

入黎睇睇

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

會走佬遮
對警犬唔好有期望

同意升級
機場 同 三罷

我同意養兵同埋要從長計議， 但係我覺得升級係必須

肯
遲左 對唔住

[警世] 其實一個更長時間既罷工 會唔會先係更有效既下一步？

push

警察三萬人，前線一萬人
開實彈AR-15，三十發子彈，當佢手震每人只射到十個人

防暴隊一排20人，可射200人，再前後換排，基本上冇入彈時間，加埋高位sniper做cover，無死角

你話，勇武有幾多人？

我肯！ 屌你老母
焦土囉仆街

困獸鬥？？

sad but ture
佢地輸都好大獲，成個部隊輸
如果抱住一個底線根本冇可能贏
一係就宜家認輸，得過且過過生活

咪同遊客一齊困獸鬥 一齊攬炒

麻包袋呀 打暗戰呀 屌你老母

其實佢一用實彈開槍,已經影響好大
同出老解差別唔大

然後呢？？
癱得一日兩日點攬炒，唔明

升級，屠狗！

冇錯，不過勇武如果升級到殺警，你估佢地會唔會開實彈？

而家政府想點？係唔係要好似寒戰咁先得

講左2個月升級，升到而家升天都黎，級就未升過

屌，講撚左全面勇武，依家咁既人數叫全面咩，我夠知依家唔夠人啦，講緊屌醒果班撚屌啊，你咁冷靜分析做乜鳩啊，我好撚鬧啊。你全面勇武會得咁少人咩？咁少人就唔叫全面啦。

仗義每多屠狗輩

on9, 唔夠打ar,而家只會送頭

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

要幾多人先叫全面？

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

721

反對暴力
即日起停止所有上街對抗活動

還掂都係死
搏一鋪all in圍佢搶gear
開波？

要戴電單車頭盔呀

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

你做未？

屌你講撚左好多次，依家唔係叫全面勇武，咁少人勇咩武啊，屌你，我屌你，你醒未啊仆街，我好撚嬲啊，我睇d畫面都好撚嬲啊，我見到你唔睇人講咩野就回覆仲嬲啊，打你老味咩依家，全撚部平行時空返工返學炸，你唔夠多醒覺梗係唔夠打啦，依家係要叫多d人醒啊，明唔明啊，唔係討論依家打唔打得贏啊，我夠知打唔贏啦。

有記者影到假扮及教唆示威者警察上左警察旅遊巴
請backup錄影，到時呈交法庭

咁就一世, 屌你老母死黑警, 行動升級！我都唔撚割呀！

升級

你理撚得幾多人先叫全面，做啦仆街，叫醒d人啊，你下下諗諗諗，d師兄比人拉撚晒啦

你咁樣有勇無謀，即係送人去死啫

人唔作出犧牲,就無法得到任何回報

幾時先識還拖呀香港人

呢一切都係政府黑警做成

屌，我真係唔知講咩，你好撚有謀，我叫你衝咩？叫你叫醒d人，你係咪唔識字？

仲要諗升級 直頭個個要同盟會上身啦 明唔明?

發夢好擔心有人殺佢地

如果機場係核彈級 冇理由唔開波

#放核彈都唔割蓆
做還做 最緊要有效&有效率 （減低送頭風險）

我而家咪叫醒緊你囉
唔好再叫人亂咁衝，亂咁升級喇

破壞到運作唔到 一兩日就得

如果咁都打唔甩暴動 香港真係再無法治

唔想再同你講，你都係繼續訓

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

唔升級不如唔好再出

721 721 721
政府仲未解釋721

我屌佢老母 打唔打甩唔係重點 有無證明佢無份先 警察唔可以放火放埋一份？ 警察都成日犯法架啦

你醒吓啦，而家呢一刻唔係612呀
要因時制宜，武力升級再唔係方法喇

快啲醒，唔好再瞓啦你

咁我哋贏咗？
已經完全唔明
被捕率同入罪率100％喎
你用幾多人手幾多人被人拉喎

我哋真係唔可以再輸㗎啦

升級暗黑兵法

如果真係殺亀
之後仲會大搖大擺對持
慢慢減d慢慢減d
之後睇下仲對唔對持

原來
警察一直扮示威者攪亂香港
警察一直聯同黑社會攪亂香港
警察一直扮暴徒放火燒自已警局攪亂香港
警察先係想香港亂果班人
因為佢地想要更多OT 錢！

可以點升級?

有哂片拘捕示威者之後多餘武力添啦
犯法又點\/

同意

推！！！！！！！

老實講,裝備差別咁大,應該示威者死幾十個先到一個黑警
而且對面都未錯手打死示威者住 所以唔好咁衝動話要打死黑警

帶你阿媽閪個風向呀
你講下應該點撚樣呀？
叫你勇武你就話驚畀人拉
哩兩日咪個撚個好似你咁搞成咁撚樣囉
上星期明明仲講緊越多人多安全
真係唔知邊個冚家剷開始帶埋啲閪退風向搞撚到啲人又少又散 畀狗拉到仆街打到仆街

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

變抗日戰爭

機場搞和理非咁多日有咩成效？
哂9氣

無底線

啲狗打爆人地隻眼，以牙還牙 以眼還眼

建議用射爆眼球嘅圖, 有鬼扮示威者然後拉人嘅圖黎整文宣
內容寫"既然警察都冇道德可言 濫用暴力對示威者身體造成永久傷害 我地都唔需要再有任何道德底線 行動立即升級 以武制暴"
再將佢貼哂起各區嘅連儂牆 講定比全世界知我地會武力升級 等班和理非有定心理準備

push!

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

啱 對家起殺心 我地都係時候要用魔法 做調酒師 而且係要對狗用

多餘武力有排嘈 但佢在場 係咪同罪先

直接突破機場禁區

其實我想講，你訓左幾耐？
你呢d言論令到我好氣憤。
係啊，岩啊，送頭啊d師兄，好唔抵啊，我地唔應該做啊，要從長計議啊，唔好送死。
我夠膽講，你從來，任何時候，都無諗過，亦都唔會上前線，因為你要潔身自愛，辛苦，有風險既野唔做，一定要無風險，一定得既野，計好晒先做，點解到依家都無進展就係因為香港十之八九都係你呢類人。

我所講既叫醒，就係要叫醒你呢班人，出力去支持呢班師兄，就算你唔敢行上前，都應該要踏前一步，支持佢地再叫醒身邊既人，但你地就一味係度等等等等等，好唔現實咁等一個一定贏既機會等自己可以出返少少力，我好想同你講，你依家唔做，你未必會等到呢一日，而你地亦都好快會求仁得仁

和理非叫口號咋 有郁過機場一條毛咩?

升啦 官逼民反

唔割

Push

有鬼出現了 可以放心升級 因為係鬼做嘅

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

其實你瞓夠未？醒吓啦，抗爭有好多方法

成日叫人支持，我咪支持緊大家喺勇武外再搵方法

唔通要支持全民勇武先叫支持？

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

一定要
好撚嬲

仲有咩方法？

冇子彈點打

屌你老母 咁要點樣做呀
得把口 升級升級 升你老味咩
點做又唔講 on9

升啦唔該

潔癖真係好撚嚴重

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

有冇建議

勇武完全解放仲需要理班魔警？
直接暗殺政要啦ＯＮ９仔
４０個人就夠啦

咪講左麻包袋，汽油彈

全面武力升級

IRA當年軍力媲美正規軍，都唔能夠靠暗殺成功獨立

我地？
錢又冇，槍又冇，點打？點殺？用念力？

我肯
同歸於盡

屌你老母推

得喇知喇，總之對於你黎講，危險，未必成功既就唔好做。安全無害，唔阻其他人既野先做。

我想問出黎目標係咩？得到幾多？損失幾多？
損失多過得到係咪要反醒下？
點解唔肯分析要俾憤怒控制自己

屌老母
全面罷工啦

得喇知喇，對你嚟講就係武力解決一切
有勇無謀，打死罷就

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

武力係依家唯一可以解決既方法，可惜我同你都唔會等到呢一日，因為香港十之八九都係你呢一類潔身自愛既賤人

不割蓆

武力保證失敗，因為政府唯一贏到我地嘅就係武力
可惜你呢啲忽上頭嘅傻鳩以為自己係Avenger好好打

武力會失敗係因為唔夠多人醒覺，而香港失敗既原因就係因為香港人，包括你

推到你班狗全家死

推！！！！！

就算700萬人勇武，都唔會贏，只會攬炒
五大訴求，一個都唔會達成

攬炒係贏硬， 700萬人？ sorry，係呢個momnet 7萬人都未必有。

我要嘅係五大訴求
攬炒？不了

sorry 咁你一樣都唔會求到，求仁得仁就一定得

同意升級！！！武裝革命！！

sorry，你都攬炒唔到
冇外國資金，警察你都唔會打得贏

今日銅鑼灣事件 連CCTVB記者都睇唔過眼!!
不停問佢係咪警察 問佢張委任證係邊!!!
無線新聞播左成分鐘有多!!
連CCTVB都幫我地 大家唔係放過班狗掛??????

搞屋企人啦 唔洗諗啦 佢地係街立於不敗之地
但家人唔係 （我講下架姐）

又返轉頭炒呢個point，你無喇，訓啦你，聽朝仲要早d起身返工，依家出面果d野唔關你事，你係唔支持既，下次有和平遊行叫口號記得大聲d，政府未聽到你既五大訴求

你又重覆講呢啲
快啲去搵資金勇武啦，打到共產黨滅黨啦，香港鍵國靠你喇

靠你啊，你和理非就可以解決到啦，點解要勇武，勇武代價太大，我buy你，等到有一個贏硬既和理非方法，我先會出手，我準備聽日返工

靠你喇，等你有一日勇武鍵國

麻包袋

721 811

都話左我比你說服左，唔會勇武喇太大代價，我會等一個100%唔會輸既更唔傷身既機會，大家加油

黑社會

都話我支持你，快啲搵錢打仗啦

個個著街坊look去屌狗

你咁既你，都話左和理非，逼人勇武，我唔會做傷害自己既事。

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

你咁架，快啲勇武啦

應該要展開全民勇武抗爭，比人打要還拖，還拖，還拖，以死相搏

[拋磚引玉] 全民流動文宣

我唔會，我只會等一個贏硬，和理非既活動先會做，我唔會為左香港而要自己受傷害咁傻仔

仲有85荃灣

老豆搵仔好緊要

唔好等喇

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

殺狗

炸機場我都支持

支持

唔係等，我既原則係，有風險既野我係唔會理，唔會做。

哦

一定要升級
下次出去帶定魔法師材料

林奠最期待的畫面，卒之就快出現，之前警嫂已經講

好需要由明轉暗的暴力

P

要廢中廢老和理非升級恐怕唔易，除非出現
系統性廣泛性選舉舞弊
呢個就係殘酷嘅現實。不過睇禮義廉依家咁老定，相信呢個事情已經係指日可待。
真心希望大家可以隱忍、適當地保存實力、保住道氣、長期作戰。

唔啱聽隨便大大力咁屌。

唔好同恐怖分子講仁義道德啦

I’m ready

拖到9月 全港大學生罷課 睇佢點回應

其實人多見住人捉人 我諗唔明點解唔救只係問咩事做咩拉人

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

點都唔會割

掌心雷 種票一早有啦
和理非無反應

做文宣你咪自己匿喺屋企匿喺機場自己做，同升級無衝突㗎喎，你諗定升級咗之後文宣點設計好過啦

前線反擊
我唔撚割

KILL
NO MERCY

THIS IS A WAR!!!!

對警犬唔好有期望
做好分化、施壓、禍必及家人就夠

集中和你飛啦落重藥
其他遊行真心好撚恐怖

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

唔係搞

發夢認為先玩大個機場，唔得先全面還拖，但一定要準備充足，有嘢揸手

be water，不了。

我地嘅魔法係時候對狗用 唔係做路障

禍必及家人

點解會冇用？唔可以雙管齊下？

應該係。攪狗同時。攪埋屋企人！

幫手

咪再幻想啦
on duty full gear
休班隨時有槍旁身，咩咩條例過晒氣啦
認清事實啦

upgrade!

我地升佢地只會派解放軍。。。。

而家啲死仆街黑警同解放軍有咩分別？ 咪又係亂鳩淝人？

升級係唯一出路保護同路人

大家度度

攬炒

千其唔好學！薯仔炮好危險

你覺得真係冇民意，點解街方會屌警察？

真係升級未呀屌！ 次撚次得個講字

而家唔係三萬嗽，個個月三糧

係時候將文宣升級
我寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

核爆都唔撚割

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

解你老母 快撚d出呀

相信好多人同我一樣 驚破壞運動
忍撚左好耐 就係等升級
如有死士LIST 即入 自殺式爆炸乜都好
將自己無用既生命去貢獻

對住恐怖分子然後同佢請和平真係笑話

最新！一手！邊個衝邊個就係鬼２０１９年版！

「邊個殺狗邊個就係鬼」

8.12機場宣傳重點：
1. 黑警係室內 (mtr) 用催淚彈
- 史無前例，直接證明黑警無差別襲擊

2. 爆眼珠個女仔張相
- 律師話最好1-2句解釋，因為首先咁嘅暴力喺外國唔算咩，啲旅客出出入入個機場，短而簡潔先捉到佢哋嘅注意力
- 記住講五大訴求
- (解釋講啲類似 'the police aimed at her head, so the bean bag bullet got caught in her eye mask and ruptured her right eye. her right eye is now permanently blind.)
- 可以解釋係去機場嘅重點

3. 黑警嫁禍示威者
- 都係史無前例
- 佢話宣傳要小心。雖然有片證明係放枝竹入背囊，但唔係所有手足都可以即刻播條片，好容易被人當係示威者嘅陰謀論

宣傳重點應該：簡潔，直接，黑警喺香港甚至世界史無前例嘅無恥。
個律師其實親眼見過好多戰爭場面，但係室內放催淚彈佢話係最令佢震驚嘅事。佢話哩啲擺戰爭國家唔算咩，但係我地永遠都要記得香港係一個有法治公義嘅地方。所以佢話'the proportion of violence is completely unacceptable and unprecedented. these pictures are shockingly direct evidence.'

輔助性宣傳：
1. 警察扮示威者
- 好難同人解釋清楚
- 仲要英文勁嘅手足先解釋得清楚
- 除非重點淨係擺係扮示威者，唔提有可能係公安，因為兩個都講會令到信息混淆

2. 老人院附近放催淚彈/警察暴力/冇warning
- 係好恐怖，但係相比外國都唔算好大件事

3. 白衣+黑警
- 冇正式/直接證實，但係如果解釋得好，可以放係前邊

最後
- 如果未決定去機場想達到嘅目標，就留喺arrival hall派傳單講5大訴求好啦。暫時未聽到塞departure嘅詳細plan同確切目的
- 聽日氣氛：唯有嚴肅，沈痛，先可以俾最基本嘅尊重6位烈士同失去右眼嘅女仔。可以間唔中叫下口號，但係靜坐，靜坐，靜坐反而會增加沈痛嘅氣氛。有手足可以細細聲解釋俾人聽
- 可以提醒旅客大使館大致喺邊 (唔好問人地係邊到人，但係提下佢可以記住自己大使館嘅電話/地址 ('just in case anything happens, please make sure you save the address and number of your embassy')

推爆佢